鄭秀妍生日快樂

31歲都咁靚

關你撚事啦
手都冇得你拖咪撚幻想可以屌

我絲

係咪之前少女時代嘅成員？

係呀

好耐冇見啦

一直都覺得好撚柒

好波
支持
笑撚到我

之前hara過身
佢有冇表示過呢咩？

突然諗起

老雞

應該冇 佢地就熟？
但我覺得唔一定要表示先代表關心嘅

哦

話你呀

Ok

好多年前佢地好鬼fd

上網查荷拉好似取關左西卡

原來連登真係好多白卡佬

你覆嗰個已經係

你咪係lo

生日快樂!

Happy birthday秀妍女神

巧令啊!
巧令啊!
巧令啊!

女神